吳業坤(坤哥)同家燕蛆有冇做愛?

家燕蛆咁大波, 吳業坤(坤哥)會唔會忍唔住

蛆都有波？

而且停咗經，唔需要避孕就可以瘋狂中出，我係珅哥實忍唔住

坤狗邊會忍到

唔知點解腦補到家燕姐啲呻吟聲

點解你班垃圾把口咁賤?憎狗坤可以直接鬧佢。但你地喺度侮辱另外一個女人。好似侮辱你地自己個啊媽一樣。

口德分+100

話無你都唔信啦